今晚紅軍個讓客win真是阿婆策騎

老閪都去馬

比d咁既對手我利
簡直係冇肉

1.62你騎埋我果份

屌你贏得一粒